# 設定ファイルの利用

実行ファイルと同じフォルダにconfig.jsonを置くことで、実行時にそれを読み込む

config.jsonがない場合や必要なキーがない場合はデフォルトの値を適用する

config.jsonはカスタマイズ部分からも使用可能なので設定項目は各自で追加可能


## 共通の設定

| キー | 型 | 詳細 |
|:-----------|------------:|:------------:|
| ip | string | 接続する`TPIPの`IP |
| port | int | `中継サーバー`が使用するポート番号 |
| public | string  | HTTPサーバーで公開するフォルダのパス |

##　例  

ipアドレス　192.168.0.100にする

port 60000に設定

public ./publicを公開

```json
 {
 	"ip" : "192.168.0.100",
 	"port" : 600000,
 	"public" : "./public"
}
```